export const riddles = [
  {
    day: 5,
    question: "Gdzie złapaliśmy się za ręce po raz pierwszy?",
    answer: "zakręt, Rudno",
    hint: "miejsce, Miejscowość",
  },
  {
    day: 6,
    question: "Wszystko zaczęło się od tej jednej, krótkiej wiadomości...",
    hint: "Twoje pierwsze słowo do mnie",
    answer: "hej",
  },
  {
    day: 7,
    question: "51°43'41\"N, 23°02'09\"E",
    hint: "Twoja szkoła podstawowa. Miejsce, gdzie duzo się działo.",
    answer: "dawidy",
  },
  {
    day: 8,
    question: "Zimny wieczór, chwila ciszy i ten pierwszy raz...",
    hint: "Gdzie poczułem Twoje ciepło po raz pierwszy?",
    answer: "przystanek",
  },
  {
    day: 9,
    question: "Dwa wspólne wieczory i ten uroczy miś w niebieskim płaszczu...",
    hint: "Tytuł bajki, którą oglądaliśmy dwa razy",
    answer: "paddington",
  },
  {
    day: 10,
    question: "Gdybym miał Cię opisać jednym kolorem, byłby to...",
    hint: "Twój ulubiony, który dominuje w moich myślach",
    answer: "rozowy",
  },
  {
    day: 11,
    question: "A gdybyś miała opisać mnie? To ten odcień nieba nad oceanem...",
    hint: "Mój ulubiony kolor, który widzisz w akcentach tej strony",
    answer: "niebieski",
  },
  {
    day: 12,
    question: "Nasza wspólna podróż to nie kilometry, ale te małe momenty...",
    hint: "Słowo, które najlepiej opisuje naszą relację?",
    answer: "razem",
  },
  {
    day: 13,
    question: "Jutro zmieni się wszystko, ale dziś podziękujmy za...",
    hint: "To, co sprawia, że się uśmiechasz rano",
    answer: "nas",
  },
  {
    day: 14,
    question: "Ostatni krok. Najważniejsze wyznanie zamknięte w jednym słowie.",
    hint: "Najsilniejsze uczucie na świecie",
    answer: "milosc",
  },
];

export const penaltyQuestions = [
  {
    id: "p1",
    question:
      "Gdy pierwszy raz nasze dłonie splotły się na tym konkretnym zakręcie w Rudnie... co było wtedy ważniejsze od słów?",
    hint: "To, co czułaś, a nie to, co widziałaś.",
    extraHint: "Analiza sensoryczna: Skup się na dotyku i bliskości.", // <--- NOWE POLE
    answer: "bliskosc",
  },
  {
    id: "p2",
    question:
      "Pamiętasz nasz przystanek w zimny wieczór? To nie była tylko nuda czekania. Jakim słowem określiłabyś to, co nas tam wtedy ogrzało bardziej niż kurtki?",
    hint: "Nie chodzi o fizyczny ogień.",
    extraHint: "Skanowanie emocji: To coś, co kiełkowało w nas od środka.", // <--- NOWE POLE
    answer: "uczucie",
  },
  {
    id: "p3",
    question:
      "Skoro 'RAZEM' było trudne, to znajdź słowo, które jest fundamentem tego, że w ogóle tamtego dnia się spotkaliśmy. Bez czego nie byłoby 'nas'?",
    hint: "Coś co ...... ale tego nie widać.",
    extraHint:
      "Protokół krytyczny: Niewidzialna więź, która pozwala zamknąć oczy i biec przed siebie, wiedząc, że druga osoba Cię złapie.",
    answer: "zaufanie",
  },
];
